- изучение основ git
- перенос репозитория с github на gitlab
- создание ветки testBtanch и копирование туда файлов
- merge ветки и мастера
- устранение конфликта
- проверка git diff
- проверка git status